Apple Watch S5 有冇邊到有優惠？

不鏽鋼版好似幾吸引

有平梗係好過冇得平
反正唔急用

咪就係
仲要學人買鋼
要平買S3翻去打飛機好過

其實Hermes edition 都唔錯，計埋條錶帶3000+ esim1000 + stainless steel 1000 其實同普通版一樣價錢，條帶好軟好靚好舒服

加埋always ON 功能所以驅使我去買Hermes 版
買咗純黑色同啡帶兩隻款
但hermes edition 想加錢上titanium \ ceramic 錶身又唔得喎⋯⋯好on 9

唔急等到出年出S6 時
S5就會平

有平咪S3

1489 S3抵玩既

想問下而家用緊人仔台$88 係咪買lte 牌都用唔到esim?

版

Budget唔夠咪買鋁金屬囉 平有平用貴有貴用 反正功能一樣

買到了

師兄喺邊買？